(推) 對反送中後續抗爭策略卑微的勸告：謀而後動 吸取教訓

大家睇睇 再諗諗下一半點做~

推推~請比藍屍睇睇

PUSH

push

蕭生苦口婆心,金玉良言,經驗之談.
毛是折磨國人的大魔君, 但他的持久戰策略的確是以弱制强的寶鑑.
千萬不要衝動, 逞一時之快, 鼓匹夫之勇, 記取64血的教訓.